[港產鬼片]見到YOUTUBE有異靈靈異睇

雖然唔係特別出色,但都OK
有少少搞笑
嗰陣啲警察仲係陸龜衫
謝霆鋒同馮德倫嗰陣都幾型仔
佢地另一部我的野蠻同學都唔錯

野蠻同學鳩到仆街 最後咩chok超必

仲有拆個風扇落嚟斬人

一路都有
Btw個陣霆鋒真係好撚扯旗